[開定先]如果山竹吹中香港，我落旺角裸跑10個圈

大交合咁早出預警話會中，入到香港100公里範圍當你贏

你唔走數
我落旺角裸跑10個圈

留名睇走數同埋排定樓主老母條隊

來吧，未驚過

留名睇走數

如果樓主找數，我尖沙咀裸跑10個圈

中硬 副高加持

lm

廢POST 由佢沉

lm

吹中香港定義係正面吹襲，即係100km範圍內

垃圾開呢啲po刷存在感

講到咁 呢個post好多人要跑

In大交合we trust

唔敢就行埋一二邊啦

留名

開定先？ 不如跑定先啦

中就中鳩梗，係差在中幾多既姐

大多你十個

睇死個山竹喺200公里範圍外掠過

愈走愈遠

hi